假如你有隻守護甜心，佢會係點？

如果係我嘅話，我估有幾個可能：

1. 佢係一隻空心蛋，本體唔存在，從來冇出世。

2.佢係一個長唔大嘅小朋友，成個世界好簡單，容易開心。

3.佢係一個熱血小子，係一個夢想家同時係一個行動家，滿懷希望，總是勇往直前。

你理想中嘅自己係點？

覺唔覺得，你越希望自己係點，就越難做到⋯⋯

多啦A夢

佢係一個連登仔

如果我好似多啦A夢咁得意又有法寶都係幾開心
我都好鍾意多啦A夢

好爛口

佢會係咁

我成個童年都喺度FF幾時先有隻蛋

我試過許願第二朝起身床尾有蛋

想同隻甜心做愛

我生日願望都係